裸男在家裡自摸雞雞 慘遭警察開槍射擊

裸男在家裡自摸雞雞 慘遭警察開槍射擊

美國華盛頓州貝靈厄姆一處學生宿舍附近，日前有一名男子在窗邊裸體自摸下體，結果被鄰居舉報他公然自慰，警方抵達後以胡椒球子彈連環射擊，之後將他強制送醫，結果發現原來該名男子是精神有問題，撫摸下體並不是在自慰。

據《鏡報》報導，警方在上周六下午獲報後抵達現場察看，發現男子全身赤裸，由於口頭勸說裸男離開公寓無用，警察便用漆彈槍發射胡椒球子彈，裸男被連環命中數發後縮回屋內，之後被送醫進行檢查。對面住戶在目擊過程時哈哈大笑，並拍下影片分享到推特，表示裸男一直在窗邊自慰。

不過警方事後駁斥表示，這名男子因為瘀傷被送醫，進行精神檢查時發現他有些精神方面的問題，他赤身裸體在公寓裡雖然一度握住自己的生殖器，但並不是在自慰。（即時新聞中心／綜合報導）

射出的不是自己的子彈

係咪前兩日話喺屋企裸體個巴打？

地下用燙窗

求原片

洗唔撚洗呀

土地問題
打個J都冇地方

胡椒雞球

片呢

喺屋企打個飛機都比人開槍

鳩頭閘

Ugly naked guy

我都記得

係美國連打個丁都會比人射

自己射嘅同時又俾人射

同班死差佬互射